周末會同幾個男仔fd去camp.....其中一個係機

開頭唔知個機fd都去

岩岩其一個fd打俾我先知

唔知點解有d唔自在既感覺

因為去露營大家訓埋一齊, 好怕個機fd會有月鬼行為

想請教下各位手足我究竟仲應唔應該去呢

You are not even his type